仲掌心雷？會唔會太過時 LOL

頭先投完票，見到有兩個廢老係票站吹水。

內容唔L 講啦。都係講D 蛇齋餅著數野。

重點係廢老A 過程間反一反廢老B 個掛頸證件套。

DKLM 係禮義廉既候選人個名！

麻煩告位手足留意下D 廢老心口。

特別係掛頸飾物 / 電話，好撚多提示呀。

唔好比佢地班仆街干預選舉公正

推